淘寶集運一問

想問下係淘寶買傢私應該點運落黎香港？
佢官方集運用唔到
Thanks

直接寄你屋企

私運

寄唔到。。。好似一定要大陸地址

有冇邊間好？係咪風險大啲？

多寶集運幫到你

過隔離集運POST

集運王得唔得